香港Pokemon Go Facebook page勒索當老奉

大種乞兒

大種乞衣

當做贊助都唔識，仲要透過messenger 講正式嘢咁戇鳩

仲有人玩go ?

想知對方會點回

今日見到unlike左

咁都講得出

人哋心諗，班乞衣乞食行遠啲啦

香港人最叻乞野返黎充大頭

個post仲健在

個Page嘅Admin係on9仔嚟

之前開投票講錯嘢

冇玩過正傳亂咁講，畀錯資料

早排Unlike咗

想知講錯啲咩 無睇呢個page

個版主好似水已潛, 可能棄左game都唔定, 不過老實講玩pokemon go都唔會睇佢個page, 又唔係官方冇代表性但扮係香港代表想點

呢啲page無錢賺 搞手只求打個和

唔一定冇錢賺, 識搞既佢幫人落廣告就得, 佢有咁大user base
佢宜家咁做成件事好核突
小智都變不智

點解唔正式啲send email

老撚土

屌Pokemon HK 咁唔識做生意等執啦.
一次 free 帶來無限商機識唔識
廣告費都唔止呢幾部機錢啦
呢D咁計較既公司同佢講到晒氣.
我地個PAGE咁多人, 一人一個LIKE佢都賺咗啦